有冇人有傾電話恐懼症⋯⋯

同普通人就冇野
但要同唔熟嘅人傾電話傾計就會啞...
D女叫我講電話我都拒絕
唔知錯失左幾多姻緣

用WhatsApps傾

留低tg同你練習

唔好 好淆

真人交談呢？

有電話打黎會唔聽

睇對象

扮忙然後whatsapp傾

傾咩電話呀上佢屋企當面傾啦

我都係鍾意whatsapp傾，可以一路傾一路做其他嘢

傾電話分唔到心做野 on99

特別係打電話去約見工個d好淆

我都係 特別係囡囡 緊張到講唔到野